集思廣益：同港女比較娶日本妹既好與壞

長輩未必接受，會拎埋國仇家恨嚟講

日本妹落妝個下
港女西面個下

港女好臭串
日本妹好虛偽

612之後， 我認為港女是全世界最好的

長輩唔接受，咪同長輩斷絕關係囉
洗乜比較

有波無波已經最大分別

三文魚
尊重

日本妹都會有貧乳

同聲同氣已經好重要啦

有人覺得廣東話唔溫柔